[急問］IB點樣FPS入錢

佢比我個VAN有9 個位
但我FPS最多打到7 個位
咁點入錢

用返傳統方法入錢都係一兩個鐘就得

係咪姐係電匯

IB可唔可以入港紙買美股？
如果可以，邊到有得睇佢個匯率？

買外匯 USDHKG 即時匯價

電匯或者轉數 我之前入錢係轉數 冇手續費

睇返我之前個on9新手教學post 有講 幾個鐘就入到
[新手]ib 入錢一問

要本地跨行轉帳轉，技術上都係行 FPS，免費。

用保安編碼器登記就每日限 100,000，去分行入申請表可以去到每日 1,000,000。

但我唔知輸入啲乜

多謝

用外匯買賣功能自己轉。
孖展用戶小心冇平倉，變咗押港元買美元。